前線 後勤 文宣 哨兵 和理非

都係兄弟 不分化

【行動】最近一星期行動日程 及 接近的運動

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

互屌完未啊 10月日程表啊

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推

義載都係

幫到手嘅就係兄弟

不應說你唔去前線 垃圾 應該說都係兄弟 辛苦哂

愈困難時愈要團結

香港人 團結

facebook 見到 work 唔 work??

屎來姆同cc台有咩關係

我正式宣佈 有做過野嘅都係手足

推正經post啊

不分化

兄弟爬山